鄭松泰：差佬已經講明會在今日起上被捕人士家門搜查取證。若果大家有需要協助，請隨時與我聯絡 大家好好保重。

#6月13號逃犯修例第二日

昨日有人權觀察組織稱，約400人被警方逮捕；官方則稱被捕人數將近200人。

昨晚清晨已陸續有一些朋友搵我幫手，指其家人、子女、朋友遭到拘捕。初步得悉，有部分被捕人士有泛民律師幫手跟進，但亦因人數太多，有一些未能聯絡上。

另外，差佬已經講明會在今日起上被捕人士家門搜查取證。

若果大家有需要協助，特別是未知如何做多一點保障被捕朋友的話，請隨時與我聯絡 6540-4949 或 65531930。

大家好好保重。

整合：被捕須知

【被捕須知】 by PassionTimes 熱血時報

「我冇嘢想講」
I HAVE THE RIGHT TO REMAIN SILENT
我有拒絕作答及保持沉默的權利

READ THIS NOW
01 被捕時大聲高呼中文全名及拘捕理由，方便安排支援。
02 你有權拒絕提供電話解鎖密碼。
03 你有權要求與家人、朋友或律師聯絡；聯絡時務必提供全名、身份證號碼及所在警署，以便安排支援。
04 被捕後所有說話均可被列為口供，不要與警方閒聊，切勿相信「只是循例、控罪很輕，合作可以快點離開」
05 不要回應警方任何分析案情，任何資訊都可能變相方便檢控，影響案件。
06 落口供過程中，只需不斷重申「我冇嘢講」，更有權拒絕攝錄。
07 除非警方出示搜查令，你有權拒絕任何入屋搜查。即使是合法的入屋搜查，你亦有權拒絕過程中的任何查問，例如物件位置、如何使用或屬於誰人等。
08 如遭警方暴力對待，應即時投訴、要求記錄及提出驗傷。
09 你有權要求見醫生、驗傷，亦可要求休息、飲水、三餐食物、毛毯。
10 如要求被拒絕，你有權不斷要求，直至成功爭取權利為止。
11 小心閱讀所有文件，如未有律師在場，不要隨便簽署任何文件。
12 法律容許警方拘留的最長時間為48小時，但並非可以隨便拘留盡48小時。如你懷疑警方拖延，例如長時間不處理、無合理解釋，你有權提出投訴並留下紀錄。
13 盡量保持冷靜，記下所有不合理對待、提問等的時間地點，可能有助案情。

推

野餐用完既野快啲扔！
Reset手機同電腦

仆街 警方講果d咩權利入到差館唔會比你架
我之前入咗差館要求打電話 班仆街唔比打
大家如果想打電話一定要入差館之前就打

推 救得一個得一個

pish

朋友幫手提醒父女清理曬啲有可疑嘅野
最好屋企裝cam
唔好俾人插贓
搜證有問題都錄到！！

有無巴打已經上門俾人拉

原來無得錄影不過可以要求有律師在場先開始！！！

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

拉哂反對既人，就無人反對

push